FIFA21 Ultimate Team 全面開波討論區 (7) 幫襯狗源成年閪GP閪PACKLUCK

開撚錯6添

今晚就有得玩
唔明早一兩日有咩咁閪把閉

黑警巴係咪冇玩啦

屌又無開返遊戲台

Lm

係咪開錯台 屌再開過?

開過啦 我以前都試過一次即刻開過

收500k 有意留tg

Ake應該幾錢放

9折再9折係咪得終極版先有？
但宜家買好似少咗張otw?

係
8月14前買先有

依個先岩

無知一問 FIFA20 UT 個紀錄係咪無得係 21 用

佢一開始係咪有coin boost?我用左其他coin boost係咪會無左原先個個？

有冇巴試過打打下ut彈game?出左個錯誤 code:CE-34878-0

點樣先可以砌到最平但又好用既4231陣？

賣牙朗

最平

冇玩一排
想問下而家meta係咩陣？
4231？4222